風水家話香港最終會勝出

今年係咪去到最低潮時期?
係咪香港人會反彈
印度神童 好似預言左中共會破亡???
我知有手足唔信鬼神
但有時無力感真係想靠鬼神
預言梁天琦會因為國安法再加刑 唔會出到黎

氣運、天意，呢啲本來就唔存在嘅

但如果你肯去相信，並付諸行動，就會成真

唔好理咩迷唔迷信，有人講支共收皮就係正

根據五行學說
元（金）→明（火）→清（水）
今人後推：中華民國臨時政府（土）→中華民國北洋政府（木）→中華民國國民政府（金）→中華人民共和國（火）

香港好多人話屬水 又有屬木之說
如果屬水
香港必定剋制中共
大家加油
我係風水迷信撚